[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(42)

大家好 我叫中途島軍官,大家可以親切d叫我軍官,今次我仲有好多位兄弟,其中包括 寂寞式等待 奪命書生 冇緣人 北川悠仁 好眠寶寶,另外仲有神秘人物森麻哥同師父,我地會不定時為大家占卜
廢話唔講,我地開始啦

想問問題既請填妥以下表格,即可,不過唔好犯規 犯規即skip,事前不作任何通知
現實稱呼:
性別:
問題:
諗問題既日期時間:

規矩:
-時間性問題唔占(e.g.幾時發達,幾時有人請你食飯)
-學業唔占
-犯法野唔占
-唔乎合道德既野唔占
-每人每次只限問一條
-唔好問得太空泛,宜簡單直接
-唔好問得太長遠,最好一年內
-稱呼唔好再留單一個英文字母
-問題唔好水蛇春咁長,一句起兩句止

最後,希望大家比番個feedback同埋分享一下你地既故仔 我地真係好寂寞冇人同我地傾計 歡迎一齊傾下計,放下負,盡訴心中情

btw,咪再催我地

頭香

留名

如果我功力咁差走去開會唔會害左人..

[/quote]
劍 1 正義 杯10 星10[/quote]
你同佢呢家既關係 係唔係好好既?
你希望這是一個新的開始??
將來會沒有非物質既情感聯繫(?)
條路會好辛苦
利申 9UP[/quote]
[/quote]
關係變左要物質先聯繫到(?)[/quote]

唔會
Study下人地啲case

師姐講大話
你明明琴日先開完13牌chur陣

岩岩練完俯後撐就見到爆post
太耐冇練未掌握得番個節奏

post 41要占既占哂，miss左既請今個post重新排過。41或打前唔會再睇
請眾大師幫幫手占完唔該紅色大字粗體寫返你占到邊 再咁落去朕quit post唔開牌了

劍 1 正義 杯10 星10[/quote]
你同佢呢家既關係 係唔係好好既?
你希望這是一個新的開始??
將來會沒有非物質既情感聯繫(?)
條路會好辛苦
利申 9UP[/quote]
[/quote]
關係變左要物質先聯繫到(?)[/quote]
[/quote]

我有架但係冇人睇

40個幾個我今晚補開 41唔知你地

唔知。我唔想再丁post. Cls

我都有

皇上請息怒
皇上奶九五之尊 生氣會加劇衰老阿
三思阿

見到有問題順手禁一下rate, 等佢可以浮水

我有禁
順便禁埋解果個cm

每頁提一提囉 唔好嬲

我記得你早一兩個post有。之後就無人紅色大字過了。好似係

乃 弓竹尸

咁又唔洗。我會追post。今朝我先追左十幾頁

新post 留名先

41我之前話開到66x 之後我唔知有冇人開過

話說如果自己都唔知自己想點，用塔羅可唔可以理清到思緒？

奶下唔俾咩

你同佢呢家既關係 係唔係好好既?
你希望這是一個新的開始??
將來會沒有非物質既情感聯繫(?)
條路會好辛苦
利申 9UP[/quote]
[/quote]
關係變左要物質先聯繫到(?)[/quote]
[/quote]
[/quote]

咁快星10

Nova占左個
之後我占埋最後兩個。然後推爆post

朕乏了

你係邊n選一先

667係post40黎

屌

有時候懶唔想追嘛 我見到就quote 下

唔玩啦講d唔講d. Byebye your tail

重頭開始～～～

唔好呀 我地由頭黎過啦

眠寶

我咪講左post40

咁又真，其實我都想改變自己又無從入手
改變咗又仲係咪我？
心又真改變到？
有時又唔知自己啱定錯

yayaya sor打錯，基本上條龍未去到41
突然占好難搞呀cfu

乖啦眠寶

棍7 戀人 隱士 星4

依家唔好再占 等新case啦
唔好自亂陣腳

放底唔係你諗住放就放到，突然有一日你覺得你個人輕左就放左。
假如兩個人能走在一起是一個緣分，那麼分手就是一個課題讓你好好去修行如何放下。
分開時，眼睛哭出的聲音就是這門課的上課鐘。

nova 樓呀

認真，盡量跟龍占啦唔係好難跟

即係我都無嘢可以做，當時間過

你地是否因為事件決定而搞到現況僵持
件事係唔係搞到自已好孤單???
未來關係仍然僵持未見緩和

9UP

PO40 #667

大師午安.. 我黎留名

仆街講句用一段感情去取代一段感情係最易。
但對你對她同佢三個都唔公平。
問心啦

最衰都係我啦.... 永遠都唔識報數..

我幫你開，等等

唔係叫你改變自己

40 821 and 939我開，41你地可以睇我做痴線佬整list

我占果陣skip左兩個都打番邊d skip左排番個順序

同婠婠開，都唔係同留言個啲人

唔係
純粹好攰，唔知自己想點

哦~~~~~ 北川你大細超

係呀～邊個叫留言啲人成日講得唔清唔楚，問同佢會點，占完先講其實唔識/拍緊拖/分左手

仲有d人會冇影
所以我多數講兩三句就算,有應先再講落去

婠婠好似一路問緊同一樣野呀可?? 只係男神唔同?

用星盤就為左訓練睇多d先打咁多
不過睇咁多仲傷神過塔羅

又唔見你幫我睇下

千萬男神任我占

小小建議
可以開個google excel
三個colume
一。次序
二。問題樓數(e.g. Post40 #600)
三。答案樓數(e.g. Post40 #700)

問題樓數可以要求問問題者自己打上個google excel到

咁樣做會易睇答左未，又唔怕miss左

Google excel link放第一頁

我諗咁會比較方便大家

好多都無影

google呢個方法當初po1我已經諗過
但係一諗到啲人剩係睇條link就算 不了
加上我地占完又要開link 麻煩 不了
冇得討論
我地志在要人慢慢追po 好似係

個人意見，有機會係過一段時間先有答案，佢地又無再追post，所以唔見左人

另外開吹水post 占卜post還占卜post

咁會搞到我灰機,會係到諗我打左咁多但原來問卜者係冇睇既,咁我打黎做咩

咁只能講句.. 無緣..

我覺得 每兩三頁 貼下進度 都幾可行丫

兩邊走 好麻煩阿
同埋本身已經有學術討論po

咁占卜po會陸沉,仲麻煩

咁要秒回就去廟街啦 大家都係萍水相逢 唔好咁多要求

占曬啲人際關係圖

agger,更何況我一開始提出開占卜post既原意係想r水吹,唔係單純冇目的咁占

其實我地搵post 嘅時間用得重多
不如我試試整list for 我地易搵問題。不過答案要佢地自己追

要畫完出黎搵個server先夠放

洗唔洗咁串 其實無一條線係畫到去我度架

咁要有人不辭勞苦bo

卜卦盤黎嫁師兄

大家一齊 略盡綿力 唔好旨意曬一個人

咁我要比咩你先睇到架..

唔好信佢呀 佢仲未睇我

次次隊尾都有你份... 幾時先睇到你....
租左server未先..

咪問題同諗問題既時間
玩左咁多個post你而家先問,你係咪玩野

嗱，42我開個google doc for 我地自己用
得閒嘅，入條 link 打低層樓方便自己。
因為我地每個人搵case用更多時間

而41我整緊痴線佬list 唔好開住

係wo,你話唔急搞到我唔記得左
我要人催先得

師兄呀.. 我點知你既問題要咩方式..

我既問題係.. 對於學習人生課題我有咩大既阻礙
8/5/2017 17:33
呢條ok唔ok先...

或者個答案同過去n人同我講既野一樣

遲啲想借大家既出世日期睇本命盤
如果我學有所成

我gen個盤比你睇得唔得??

又叫人唔好催你

幫我，排定先

拿去吧

得阿 但我要學好先

好似話係比較著重結果 問心態 問建議要用返塔羅

um...未見過呢類型問題
可以一戰,但需要時間

我就知呢點，而且己所不欲 勿施於人，所以未ready前，同重新相信愛之前，係唔會拍拖住，不過我都唔覺得會有人埋我身

但用新去忙舊，都係啲朋友叫我做嘅，又話介紹人俾我識，我自己唔想囉

又唔好下下諗住愛情 當識朋友囉

呢d問題先多野講... 放心
解牌最鍾意呢d野

我仲以為你會問 咩叫人生課題

佢點會唔知丫~

40,41 嘅巴絲等等，我今日內幫你地開。
我會開哂40/41剩低個四個case

唔催又懶懶閒,催就嬲豬

而家催你呀.. 做野啦..望

唔係咩？唔係應該咁做咩？
啲人叫我改變心態，唔好將愛睇得咁重，我又覺得唔多啱
而且我係學識對人好前，先要對自己好

唔需要知,知用咩宮代表就得

追都追唔切

咁冇吉凶助剋既話真係冇野講

case list for cfu only
得閒嘅將case floor放上去

但其實40個post以黎一直都冇問題
之前都係咁搵 其實都冇點miss
主要係呢兩三個post突然間大家占完冇紅字翻下一個咋嘛

咁既然之前冇問題 點解要突然咁樣辛苦大家

本身都少主動識朋友，目的似相睇，更怪

現實稱呼:htung
性別:Female
問題:我同我男朋友今年會唔會有啲乜嘢阻滯
諗問題既日期時間:2017/5/8 17:45

懶豬又嬲豬 好難服侍

仲有無啦啦有大撕中途島插入,明明前面未占就占後面

咁你又岩... 正常睇牌乜方向都無開完都係無咩野講..

你仲有d要料要??

#121 有case

我都覺 點算

你講既中途島插入一定係我... 我唔係大撕都係咁打尖

因為愈來愈多random占

冇啦,有時間就得

中途島冇咩所謂，占完紅字翻前面未占占左#xxx，大家會方便啲

試一個post 用link， 唔ok就繼續之前咁
中途占就麻煩上link del case

cfu 們case link 係page 5

btw 軍官在嗎？

睇你改變自己係邊方面啦,改變心態係ok,但如果係性格上,我就一向都唔主張

我俾你，先講以前，我答你準唔準

唔好咁懶又唔好咁嬲

我都未學到要睇以前既野

好難嫁wo,懶豬同嬲豬常伴我左右,我既好朋友黎

下個post 開始，case link 放#1
問題seeker 自己放上去
我地開就copy返落post,
seeker 追post 搵答案
純粹我地唔使開親case都要追post
咁樣我諗大家會舒服啲唔使變嬲豬

咁樣可行嘛？

係喎 星盤點睇過去
塔羅睇過去都幾易(係唔係

唔係我地成日追post追到燥,勁哂自己時間

推運法

你地鍾意,我冇意見

不如叫啲人留完自己rate一下，解左又rate一下算啦

我地自己都rate

40 822

be 4 swords7 now peanta 3 future page wards
reason wards 6 situation cups7 advice wards 10
牌上黎講ok ar
不過你預咗要chur排先,同埋所有partnership agreement 記得傾好,因為你地有少少機之前未傾好哂，驚你地因為咁而有磨擦.
你同partner 都比較多idea, 不過暫時專注現況,打好基礎先.
你地個啲新idea就可以慢慢試,同埋多啲試佢地,因為你地啲新idea 牌面上幫到你地個事業.
講得廢話咗少少因為冇咩大獲嘢發生,加油呀,future 幾好架

或者叫人填表既時候放大加轉顏色自己個名？

eg
名字：red bb

樓上位英文大撕好勁

red bb

我岩岩有提議架 但應該有人又會想低調

呢個係咪智力遊戲黎 red 但藍字

你喺度留得問題都唔爭在個少少啦

hi

喉嚨痛到仆街,講野冇聲

食咸竹蜂

之前好似有人講過就咁吞

太核突,不了

咪佢

40 939

fire judgement ((ref peanta 5
water panta king
wind temperance
earth sun
佢幾鐘意你架,甚至好開心因為搵到個可以共患難嘅人.不過佢份人比較死板,唔係好識浪漫嘢，所以你未必feel 到.但係佢都好努力想同你溝通多啲，不過又有少少唔知點入手所以得個諗字.不過整體而言呢段關係對佢黎講係開心

試下啦

咸柑桔
鹽水朗口

其實你都占得幾好
因為startup黎，所以真係幾chur
Partnership agreement 無乜點傾過，大家講個信字
我地做既野真係全部都新idea黎，大家都好多新idea

總括黎講，占得幾準，麻煩哂你

鹽水 痛撚死

唔試呀 接受唔到呀

邊會阿

agreement 真係要傾好,牌面上唯一不穩定係呢樣嘢
好多謝你 好少有人有俾feedback 我,加油呀你

咸柑桔要你本身唔係好失把先有用

btw 我係話 熱水落鹽果隻鹽水
唔係醫療用果隻

嘩 好多英文睇唔明

試下狂啪枇杷膏

我懶姐 其實牌上面有嘅英文黎

因為今次既合作對我黎講好重要
我都好心急想知你地占成點，但又唔可以催你地 唯有追post慢慢等
比意見係應份既

大撕

41 168
唔識占你呢類假設性問題，再問啦

飲生理鹽水

呢個真係sorry 我地自己都亂咗。如果有咩幫到你返黎再問啦

心情平復了嗎

熱水

太熱,不了

41 206

her target
fire hermit (ref ace cups
water wheel( ref wards 7
wind swords2
earth cups 7
佢應該有人溝,不過暫時無心戀愛.
之前你地啲攻防鬧交鬧得太勁,佢依家有啲驚你.
同埋佢勁迷惘唔知下一步要點。
所以等時間衝淡下先.你依家做咩作用亦不見得有多大，遲下應該會易入手啲

4元素係咪好正呀

軍官心情低落,要休息埋聽日

正呀
呢兩日研究緊新招
佢啲相生相克,過多一兩個星期應該識玩

官官我愛你架

教我

練下先,我未搵到好多case study

我做你練習對象

咁你愛唔愛我

占下我到底而家諗乜，想點

我又做

我係中途島未轉機呀大撕

d post 一車車咁去

重post多次

fire wards 6 water queen swords
wind wards 8 earth wards 2
火加火，同男神有進展？定你開始行動
水生風，依家你應該有情感上想cool d 唔give 啲
雙火再被風生火 你應該諗緊想去旅行？
三火生地，你plan 緊去邊？

占下大家做緊咩

我都ok架

devil喎

仆街我9 up 咗啲咩返去睇文算唔識玩

跟隊

Try me

軍官劍十緊

Po42 p8 #195 有case

真唔真架

你係咪hea緊 咩都諗一餐

加油喇你，地球靠你

我先係官官 佢係軍軍

俾說話你聽

有無進展我唔知呀，咪琴日咁講，勾引左一下就走左
情感上好中，我今日訓醒就覺得好撚攰唔想再付出
旅行無諗呀，黎緊番intern

咁你同佢講你而家收工 有咩意圖先...

唔好旨意我呀 我出左街就唔理

問佢會唔會快少少知？

我同醒未講咋

FYI 香港時間依家7.09pm

你係咪用緊連登flirt仔

好直接

聽緊歌咋 點flirt

飲咖啡

咁我用第個解法
風生火 你cold mode 還cold mode 你重係勁想佢搵你。
火生土 你選擇係你個付出圈圈入面遠處觀望算

四元素有生剋架咩

cool sor 9

鍊金術有，有啲講過下，想自己研究下點用

點睇咩生咩

金生水生木生火生土生金

其實唔係exactly咩生咩
我暫時試緊一樣嘢加強or 減弱某種諗法or 情況。
西方鍊金術重融合，火太強可以收水皮
水強而有土，可以當係情感推使行動
利申9up

岩

屌咁我唔使開牌都講到啦

笑左，咁唔係正常的嗎

醒未大師，幫我睇多次上次副牌 會唔會有出入

錯呀,我係番工食緊杯麵

唔明

我練好先睇驚睇錯
重有我唔係大師

要叫大撕

大師奶

睇牌睇既野有時未必係隱藏既事，好多情況下都係顯而易見，只係seeker當睇唔到

姐係潛同表意識一致我就直接睇到啲好明顯冇牌都知嘅嘢？

唔緊要照睇 我而家係一個好危險既地方

有呢種情況都唔奇，有時傾傾下計就知佢想點，關牌好大可能只係補充有咩漏左
你頭先既感覺唔需要奇怪

大c

😂😂😂😂😂😂😂😂

路過姐

求解釋

但係我6點幾走左

做緊愛做的事

自己參透啦大師

其實我冇開 9up

我都知你9up

練感應

有蝦條咁好

寂寂巴真識食

屌撚死佢！

安已不

SO GAY

有冇人有qc3.0既差電器推介,而家用緊果個gp世界盃差得好慢

用到TYPEC果啲?

yes

3個差電器壞淨一個
牛魔王用左5年收左皮,magic pro3年收皮,淨番gp世界杯logo用緊第3年仲健在

lm

差電器，當然差啦

同求啊
用緊TYPE-C插既機
用普通尿袋叉唔到滿電

諗緊買番牛魔王定sony好
小米就信唔過嫁啦
仲要換拖鞋,破產都唔掂

唔好笑

238起....不如帶個插頭四圍插算

番工冇電制呀大撕

直接換機

幫你做埋follow up:

我覺得女方對你有d失望，唔想同你進一步發展。同時開始想搵第個人，應該話佢身邊應該有第二個人進入左佢世界。而現實中女方都覺得同你段關係係唔應該行落去，所以佢斬覽

而你好明顯受情傷，對佢既感情都發展得最盡頭。應該話要做既要表現既都做哂出黎。難而進一步。雖然你想同佢繼續而朋友身分保持聯絡但現實中你好難做到，因為你仲1516緊好無用朋友身分去看待佢

依家你地關係似你仲係鍾意你女友。你女友又唔係完全死哂心既又。未來你地似仲會聯絡，但未必返返以前咁，你應該會覺得有d空虛寂寞。

阻礙係似乎你成日以男朋友身份管住佢？無乜情感交流？建議係比少少信心自己，慢慢黎。唔好chur佢

你有咩想再講再知加我tg, 我唔再入黎了

眠寶阿

眠寶呀

做咩事？

佢😠🐷

u 2

眠寶返黎呀

我而家係sad🐷

到底發生咩事

都係用返以前個名比較好

我正式宣布！ 我！ 放！ 暑！ 假！ 啦！

仲有一科係後日 不過輕鬆既

岩先一路考試，隔離個鬼仔陣香水味好正，好騷擾我

你係咪一邊FF一邊考

現實稱呼:sum
性別:女
問題:我之前上來問過既，係問我同我暗戀既男仔有冇機會一齊，眠寶同寂莫巴打之前答話有機會，但係而家我就算send相俾佢或者係佢唔舒服果陣關心下佢，佢全部都冇覆我 我依家想問下情況變左，冇機會一齊呢
諗問題既日期時間:2017.05.08, 10:53pm

唔該

我而家開291,
下個PO42 #121, 195

左邊女仔
右邊男仔
中間 難關 解決
上面 現在 未來

個男仔對你無乜感情... 佢覺得同你保持朋友關係就好, 所以你覺得佢突然冷淡左可能係因為佢知你鍾意佢唔想你誤會, 其實佢咁做佢自己應該都幾唔開心

你對佢既感情太單方面啦... 你又好想好關懷佢, 但人地都唔受... 你而家咪比十把劍插到起唔到身... 應該唔開心到極點...
現在未來都係唔樂觀, 應該都會係你自己唔開心...佢應該唔會受........
個問題其實可能係你之前諗多左(或者佢做左D野令你諗多左)其實佢無乜意思

建議個隻杖9唔係好識解, 有無人幫下
我覺得你都係留番D精神照顧自己好過

195等我來

#195

棍10 棍9 星9 星王
你自己對這段關係死纏不放(?)
而且曾經被hurt過??
未來唔會有咩進展

利申9up

唉唉唉 連劍10都比我抽到，好慘
其實我一直都feel到少少既，不過係自己唔肯面對姐，依家有少少鬆咗口氣既感覺，既然知道佢冇意，我都唔洗再成日諗佢想點 只不過之前占到有機會先令我有啲瑕想姐

好好照顧自己啦

x2

姓名：Ben
性別：男
問題：暗戀緊既女仔有追求者...我想知我同我暗戀緊既女仔有無機會一齊?
諗問題時間：2017/5/8 11:42 pm

Outstanding case in post 42
P5 #121
P13 #301

其實佢係一個毒毒 我地已經一齊左5個月
我覺得同佢相處都幾舒服
但佢真係太毒（？）
完全無哄過我 一開始係會講下sweet野 但依家已經無曬
成日唔見就唔私下搵我
搞到我成日都覺得其實佢係唔係已經唔愛我
同埋佢成日都唔講自己野 我有時會諗係唔係我唔夠成熟 佢只係當我係玩玩下既對象 所以佢唔肯share自己內心世界比我呢
不過我諗係我諗多左

多謝你啊 我好似有反d信心

唔該大師s
小弟想問一問啲嘢

名：正德小薯仔
問題: 黎緊幾日出國會唔會有咩意外？
諗問題時間：9/5/2017 0000

都係果句 講者冇心，聽者有意，唯有叫自己醒水唔好咁輕易投入去個坑到啦

如果你唔介意 我啱啱飲完兩樽酒
我可以幫你解嚇

我鐘意左佢五年了...宜家日日睇佢fb...如果無機會係咪應該放棄?

我覺得呢條唔問好d
但我又講唔出原因

其實主要原因係 總會有意外
佢都九成九會出去
其實意義並唔係

就係想知啲意外會唔會好大鑊
因為今次會寄個包裹 要非常安全

利申 風水佈局不容有失

都係嗰句啦 如果你唔介意我啱啱飲到好似有啲醉
我可以同你開牌

開啦 我都飲咗
cheers

10 點跑完步，岩岩又飲左少少酒 訓唔著

又係我城兄弟
好耐冇見

一點睇皆大歡喜

好好睇

要返工架

不穿絲打係唔係嬲左我

１：代表你自己的心態。 8杯
２：代表眼前的時機。 3杯
３：代表成功的機率。公主杯
４：代表影響的因素。 9錢
５：代表未來的發展、最後的結果。 6劍

其實唔使咁驚

施華兄， 你點睇下季曼城會買咩人

呢度接近一日一post
呢排考試呀
上黎留個名就算

btw前四應該穩陣

啲牌我一個都唔識解架其實

後防雙閘一定面目全非
左邊就傳華倫西亞個gaya
右邊就熱刺個獲加
反而我想借出去青訓產品Angelino同maffeo有機會

中堅真係有機會再買
雖然甘賓尼呢幾場終於無事
但佢幾時自爆好難講
如果買，可能都會係之前無耐續約
畢爾包Laporte

呀~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~好興奮

[member]我: 考完試好空虛,唔知做咩好~做廢青GE感覺好唔踏實
同學:溫書囉, 溫定補考差唔多架啦
我: 有道理 /member]

極危險 連思覺像也失調

我冇思覺失調呀~~~

你諗多咗喇，得閒上黎教下人點溝毒毒

眠寶有冇嘢

Karl walker 我個人希望唔好買
茅到仆街
我覺得 會用Mbappé代sterling
閘嘅話 我會揀 阿拉巴

其實最緊要保持你使唔使太過驚
如果你太過驚 反而好可能會出現問題
我唔知呀我而家醉到七彩
其實我連自己講咩都唔太知
你可以叫空虛大師 幫下來

現實稱呼: 吃蔥的絲
性別: 女
問題: 最近覺得自己思緒好混亂，想大師點下條出路 其實我鐘意嗰嗰由頭到尾都係佢，試過approach但好似無反應，同埋中間又有其他人加入咗係呢個人物關係圖入面，成件事七國咁亂。想問下佢對我係咪無野，啲signal係我諗錯咗嫁炸，無咩空間發展咁樣？
等我死咗條心佢
諗問題既日期時間: 9/5 1:00am

冇追post 佢發生咩事?!

佢嬲豬話唔再返黎。tg問下佢有冇嘢？

我哋一齊召喚

good sleep baby 發生咩事
我早幾日唔得閒上水

更新返先...每日都好唔開心...無哂目標...好想做返自己...我想知道同佢有無結果?

現實稱呼:Yung
性別:女
問題:
想知道之前曖昧過既男仔依家點樣諗我,會唔會有機會做得返有傾有講既朋友

諗問題既日期時間:2017-5-9。1:51am

唔係要舊情復燃
只係唔想次次見親面都如同陌路人
要扮堅強咁迎面而過
個心好唔舒服

你都好呀，最痛苦係自己抽身離開左，後來佢係都要搵返我，仲要聽佢同發展中對像既生活點滴...我真係唔想知呀

大家都
其實佢表示已經放低仲開始左新戀情
只係我放唔低姐
每次見到佢，我都會扮同人傾計望電話
但明眼人一睇就知我連招呼都唔敢打

其實唔聯絡比仲keep住聯絡更好，我好想佢單身同我一齊，但我又好嬲自己點解咁自私，所以unfd左佢，但最後又搵返我，結果緊係就....我係兵

召喚失敗

勇者加油阿 我都做過大將軍

大撕你好，我新加入，我係中出仔

佢係個好單純嘅女仔，我自問俾唔好幸福佢，所以一直都唔敢行前一步，最終倫落到做兵
巴打，最後點解脫?

時間，斷聯絡。唔洗del fd但一定要零聯絡

或者 個女仔根本冇當你係兵
係你自己話自己係兵 做兵做既野呢

好難唔聯絡，因為佢主動wts我，我無可能唔回覆佢

佢成日有意無意咁叫我識下其他女仔，但又成日搵我傾計

搵你傾計可能係真係當你fd呢
唔通除左男女朋友就只係娘娘同兵既關係咩？

想你呷醋掛

所以我想占卜下，等個天黎決定

今日我最早

占卜就唔係天決定既,係我決定,我鍾意點up就點up

電話得62%,叉電器得番1格
琴晚訓左唔記得叉,唔知點捱一日

Outstanding case in post 42
P5 #121
P13 #301 (more details in #307,#309 and p14 )
P14 #344

抖多陣再開

毒毒溝我 果陣覺得佢好怕醜又好努力
覺得佢好可愛
不過同毒毒一齊真係要受得住無咩sweet野

早晨

眠寶very well，冇穿冇爛

47%

37

拜拜宮宮大師

有冇人可以follow up下我個case

#121

星8 月亮 世界 皇后
你對呢段關係似乎都好落力經營落去,
而且又怕失去(?)
呢家段關係係唔係好好,好完美咁款(?)
未來未見有乜野阻滯

9UP

本軍宮冇咁易死

咩case

再召喚

#309

星10 星1 戰車 棍后(太陽)
你同佢無乜點交流過??
未來應該有機會一齊(?)

佢好似服緊兵役
343附近講左好多 你參考下

Btw
睇漏左#338

咩玩法

我見到既戰車係大家目標唔太一致，一個望東一個望西
未來都係棍后咁無咩交流，望天打卦，隻腦又睇第度

隻貓

344

切牌(F)星騎
切牌(M)星2
劍后 戀人 棍7
你地係唔係遇到咩拗叫先關係無咁曖昧??

將來都有機會變返有傾有講既朋友

9UP

補太陽

正德兄果到我覺得交通運輸會有問題

推下等佢見到

係咪即係可以放棄?

呢啲野,你自己諗下啦

其實我唔明係問緊出國其間會唔會遇到咩意外定係寄果個包裹會唔會有意外
碌碌下無啦啦彈左個包裹出黎

93%

笑

咁佢依家係點諗我?
拗叫又無喎

有邊位大撕可以開個四元素牌陣（小妹新手唔識開
俾344個case
用錯陣解🙉🙉

你都開左.. 咪照番你果鋪牌黎解

等我開書睇睇

佢條問題兩部份...
第一.. 想知對方點諗佢..
第二.. 有冇得做番有傾有講既朋友...

首先一件事.. 佢想focus係乜.. 而家佢地兩個既狀態係點? 無咁曖昧? 炒大獲? 一齊左? 之類之類..

收番埋本書..乖

頂
好似一條題目變兩條咁樣

70% 用緊回魂術

依我既直覺

係因為某啲事件而變到現況咁

利申：曾經經歷過

#344 details

咁實係架....

你解唔通呢條問題.. 好大程度係講緊你未focus到seek想問乜...
你果幾隻牌到底想答緊乜你要搵番清楚..

對方諗緊乜呢樣野大概可以用一隻牌答到...
但係有冇機會做番朋友呢條問題... 你要知道係咪發生左事.. 件事既方向係點走... 一齊左? 炒大獲? 疏遠左??
seeker想從進一步發展定係退一步觀察你都可以係牌度睇得到

Happy chu未呀你

wow婠婠做recep一流

佢好似未起身喎 邊位搵佢

簡直就係世界級

Btw 差#338未占

好似幫人代催咁

名井.. 有晒呢d料.. 睇番你鋪牌..
cut 牌錢騎

第一隻劍后 戀人 棍7
試下再解一次，第一隻表面相處，第2隻內在，第3隻深層

對方果隻睇你仲用唔用喇

好似好耐無見你出手

我呢D技癢講幾句咁架咋..
有時差無乜交流我睇唔到D乜

no

未呀

飛左去邊有時差

哦！？你在哪

振作啦cfu
Lin頭做乜事？

頂你地 時差唔係講緊呢樣

我lin頭冇事

咁個個都有時差架啦？

⋯⋯⋯⋯⋯ 蝦蝦蝦

我諗起之前熱門個冇左lin頭po

即時既咪冇

我而頭講完...D人唔知隨幾耐先覆.. 我仲邊記得D FOLLOW UP

兜口兜面解... 即時對答咪無

咩post黎

有篇潮聞，話個人游背泳游得好快

細細個陣 我已經發覺到兩粒Lin頭愈分愈開
小三既時候 兩粒Lin頭已經去到格甩底下面既位置
果陣既我仲以為係正常

升到上中學 開始學人睇AV
呢個時候先知道我同佢地係有D出入
呢個時候我兩粒Lin頭已經去到背脊
而且兩粒Lin頭無繼續移位
係 兩粒Lin頭定居左係背脊

有次夏天除衫踢波
D人見到我正面之後同我講
「下次入波唔好再慶祝」
其實我都唔知佢噏乜鳩...

有次我同朋友去游水
班fd笑我飛天五
我話咩飛天五
之後我聽到佢地話咩豆豆咁大粒翼
我即刻嬲到游個自由式去對面
游游下我隱約聽到有個細路話
「果個人游背泳游得咁快既」...

自從呢次之後，當我每次去要裸上半身既活動之前
我都會事先貼兩塊膠布係心口
扮整親兩粒Lin頭 以為可以瞞天過海
但係我太大意
D人望到我背脊之後都會問我係咩黎
我話暗瘡
之後有把聲唔知係邊到傳過黎「乜暗瘡都會生毛架咩」

成日見到有人開POST問 男人粒Lin有乜用
班友就會答：根本就無用 只係有分前後呢樣19功能
我真係好嬲 俾左個負評

兩粒Lin頭連唯一既功能都無埋 我仲留戀D咩？
返到屋企我真係想一刀切左兩粒Lin頭落黎
但要屈住隻手去背脊 又要乾淨俐落咁落刀
根本都cut唔撚到...

之後我去搵左個整容醫生
我講左我個情況俾佢知 佢好冷靜
我話想將兩粒Lin頭搬返去前面
佢話情況太特殊 做唔到
我嬲到爆炸
「變性手術咁複雜都做得到 將兩粒Lin頭移位就做唔到 岩邏輯咩！？」
點知佢喝返我「兩粒Lin頭去左背脊 又岩邏輯咩！？」
......

上到大專 唔洗再著校服返學
我就經常都係著T恤
有一日有個肥仔笑住同我講
「你就好啦 唔會飛釘」
我即刻瞄住佢兩粒肥仔Lin 一招奪命追魂搣
佢心口當堂多左兩粒士多啤梨
之後返學既日子我轉左揹書包
佢仇都無得報

最後，你地應該好想知我既性生活會係點
其實香港女仔真係好真誠
一啲都唔造作
每次我除完衫 褲都未除
佢地已經搭緊lift走

其實過左咁多年
我都已經睇化晒
有時候俾人屌我坐關愛座
我一扯高件衫 佢地聲都唔敢再出
我真係好開心啊！！！！！！！！！！！！！！

我唔係睇呢個

大家早晨

我係即時架 不過暫時無問題 無得俾你大顯身手

表面上係好既溝通者
內在好夾
深層其實有種對立

我究竟睇左啲乜野

又幾on9

諗諗下其實都可以

游游下我隱約聽到有個細路話
「果個人游背泳游得咁快既」...

呢到我笑左出聲

比蚊咬

話說佢唔著衫踢
之後就入左波
跟住學D足球員胸貼地咁滑地下
點知一滑個下
捽甩左粒lin
我地成班FD見到已經笑到Hi Hi
咁我地就叫白車啦
聽電話個個都笑住問我地係邊到咁
之後去到醫院
個醫生問粒LIN去左邊
我個FD話:粒LIN有用架??唔向左走向右走係呀??
粒LIN而家應該仲係球場到
咁返去搵已經唔見左
我個FD就係咁冇左粒LIN

我睇到另一個係話佢游水諗住扮美人魚
點知佢潛到落水底諗住U字型彎身上水 磨到個泳池底

你唔著衫訓？

個Lin即刻縮一縮

咁sexy
不過著衫訓都會比蚊咬

u only

真

呢排日日起身，對腳都幾蚊咬

好彩個人唔野蚊

我通常係手

咬腳趾罅

咬咀唇

我係人地既蚊香

咬眼皮
變左大細眼

賤蚊
通常咬腳眼果d位

你講完呢幾隻牌同人地個故事好似無咩關係咁既喂

我識果D咬耳仔呀屌佢

佢地好識揀位黎咬

等等 你係咪記錯左 咬你耳仔果啲好似係叫女人

咬耳仔同係鼻lone入面生瘡一樣咁痛苦

Woooo

佢親身運送一份件去外國？

蚊 仲要嘈醒我

前半唔識用

唔明咩叫前半

佢個前半part
乜野點睇佢

唔係要舊情復燃
只係唔想次次見親面都如同陌路人
要扮堅強咁迎面而過

個心好唔舒服其實佢表示已經放低仲開始左新戀情
只係我放唔低姐
每次見到佢，我都會扮同人傾計望電話
但明眼人一睇就知我連招呼都唔敢打

錢騎，企定定既騎士，遠觀，對於行前一步比較怯，要有全盤計劃先行前一步，停滯不前

呢度.. 其實seeker話佢見到面果陣好似陌路人，扮同人傾電話..
睇番劍后坐姿.. 打側坐，腳拍埋，屬於一個比較封閉既坐姿，眼中只有劍
劍(諗法) 對於seeker黎講會帶動情緒，唔想理周圍既事

戀人，知道對方有段新關係，自己就好似個旁觀者，做左天使遠目對方同既伴侶，合埋眼，心入面爭扎緊祝唔祝福佢地

我唔知周圍既人有冇比意見佢，但係佢希望得到多少support， 但到頭來睇黎都係要靠自己去面對呢個人，仲要唔容易

我會覺得seeker自己本身都唔太想同個男仔有交流，好被動，莫論有冇機會做番朋友，佢連自己果關都未過

有幾難明

宮宮大師 .. 係我蠢

醒未大撕早晨

我指個男仔點諗佢呢幾隻字

我無睇佢cut男仔果隻牌呀
錢二我直接無視左

如果唔係斷線你上一次解唔知邊個case 有張戀人
我都唔會知有時戀人可以睇到3角關係 或者 A 望住B同C戀愛等等
咁如果根據以上邏輯
devil係咪可以解到3p/睇住人地扑野

on9

Agger

本人就魔劍士，轉緊職去魔法師..
睇到呢兩隻字就可以話比你知唔係喇

devil解性慾/物慾/慾望 只係其中一個意思架咋..
仲有好多其他既野.
如爭扎，自救，放手，我試過解共同努力

件事係可以話係炒左
我同佢依家叫朋友但見到唔會打招呼
當初講得好狠話唔會同佢發展到

講下笑姐

邊個重要人地心裡有數啦,我覺得都係會維持咁嫁啦

3p同睇住人扑野笑到仆街

岩岩睇到
係啊 其實我未過到自己果關
但無奈有時真係會撞到
真係好尷尬
我試過有次行轉角位見到佢，我調頭走

靠自己 唉
身邊好多都話打招呼姐，你唔打咪仲覺得你有野
問題係我連講句Hi既勇氣都無

多謝你地

審判係係人地床邊吹喇叭叫人起身
高塔係有人跳樓跟住仆街

Jm9

我欣賞你既思路

魔攻既野你識條鐵咩

審判係死人番生變zombies

你啱

咬耳仔，隻蚊同你講悄悄話

lin lin

jm9姐你地

空空大撕練緊魔攻

冇囉

short q左

我見到

下一位#338

咁究竟大撕你係想閣邊樣

女神色誘我 仲話自己唔夠底褲著 我可以點做

叫佢唔好著

1.買成人尿片
2.將自己既底褲俾佢
3.same as 軍官

啱呀 誘惑途人

option 2

option 3

唔係要諗呀.. 同佢玩乳頭相撲啦

3 is perfect

買底褲俾佢
完

女神唔可以得罪

點解會係我買呢

買完之後叫佢俾返錢你
完

又賺下油水

#338
皇帝 杯3 錢1 錢騎 劍1 杖10

從你既角度出發先啦
呢個男仔應該都幾大男人款 幾睇重事業/學業 感情對於佢黎講唔係最重要既野 不過依然會有好多人痴埋佢到 就有少少似後宮佳麗咁 人人都想得到佢既注目
而家既關係對於係黎講應該仲算係停留係一個起步既階段 冇乜感情既交流 佢搵你或者你搵佢都多數應該係關於工作/學業上既野
其實你都已經開始打定輸數 唔覺得自己將來會有機會同佢係埋一齊 頂多都係自己成日幻想有得同佢既日子

到個男仔
你對於佢黎講 只不過係一個朋友 頂多都係一個可以交心既朋友 沒有更多
而家既關係對於佢黎講 似乎都係合作既伙伴而已
可能其實佢都feel到你對佢有意思 所以佢覺得未來既關係都十分之大壓力

現實稱呼: dee dee
性別: M
問題: 幾時會再有勇氣去愛? 遇到一個令自己幸福的人?
諗問題既日期時間: 今日, 最近一排

吓 做得兵 唔付出 但有收穫

現在是live
等新症

只可問一條

呢個我笑左 對唔住

正 但我懶

Skip
When type question

女神色誘你
但你懶
咁...冇計啦
下一隻兵仔!

今日好少人

靜晒LU

你 最近還好嗎

出現 追唔切post

不要走 大鐘即使敲響也別放開手

已經慢左 好似係

就是你

陪你唱
早晨，岩岩訓醒

做兵無謂 不了
自己追一個仲好玩

好撚閃

洗鬼追咩 咪又係果啲
係呢度有個flirt guy姐

咁我底調啲對唔住

做兵都係一門學問，人生緊係要做次兵仔先得

好惡

論做兵既壞處
1.要隨傳隨到
2.未開始打工就要開始交稅 死唔死
3.你前面仲有唔知幾多隻兵
壞處未能盡錄,請搵谷歌大神

總括:哂時間哂錢 換到一段似是而非既曖昧關係

走呀

女神係shitty ar

Shitty 女不了

砌唔掂d更期,好撚多意外

點解唔用馬斯丹上校

有無背景資料講黎聽下

你做咩話童子

ig?

ig

因為呢個係玩火,唔怕水

LOL 呢個唔識

愛耍中二

睇過datealive only

Shitty 女好屈唔可挑機
我要將人地既女神變做我隻兵

一開波唔好太chur 阿嚇走人就

我突然醒起lin頭好似係女

分手會好大碌

我完全唔識

datealive不了

點解

sosad

勁中意狂三對異色瞳

朱古力才是王道

有冇圖或者link俾我望
冇睇其他完全接唔到對話

Wtf man

依集幾好睇

冇睇高達

唔係幾信

砌唔掂d更呀屌你老母

Agger
硬係型住佢係痴線女人

Do u need help

想幫都幫你唔到

請善用起底功能

..

之前個ac借個比朋友用

我信你

係咪幫到我嫁你

好撚嬲呀

ff

扔咗份更表佢

都係要返工

其實係砌唔掂兩日姐,有野做要放假但又做得幾個鐘,咁樣放全日又唔抵但又冇得放半日,又未搵到短鐘既黎番填時間
好嬲呀

你想搵人頂更？

去拎順豐？

唔係呀,上堂同train

頂更又好比更我番都好
比到個人我就到時間我就砌得掂

同事A B C

呢個時間個個考試搵唔到人呀
相識滿天下都冇用

sad but true

香港人打仗都要番啦

#338

你同佢其實幾熟，都幾多野傾？
你係咪覺得佢對你比對其他人好，但同時又覺得好無安全感好似自己想太多要理智啲咁，結果就係你而家勁多野諗，唔知佢想點
個男仔我睇落佢未想拍拖咁，好似生活上都幾多野煩，佢想專心做自己野，唔係咁想有人入佢個圓圈圈到，自己isolate自己

睇落未來會有其中一方想主動做啲突破（我估係你），但個男仔應該都係無乜反應

我開左喇其實

咁有無衝突?
開到邊呀其實

宮宮大C... 我個盤起貨未?

我整係睇到紅字下個338, 即係而家338再下個?

live緊好似話
我睇唔到isolate果啲
我只係睇兩人關係同印象果啲

師姐

唔敢同曖昧男仔打招呼都占左啦?

未

518 609

好難睇,參透唔到
你掛住玩冇專心研究掛

北川絲打係唔係嬲左我

要占下先知

你講我呀??

你占下啦, 我占上面個個先

唔識占呀, 算命會唔會好D呀

傻既 9up姐

幾時先再有勇氣 呢個真係得啖笑

好準下，我同佢真係好少見面，但未來應該有機會一齊? 唔係好明，如何破冰?

係呀
頭先打漏左隻字
好眼訓又病重冇咩精神睇

#609

我開左個女仔點睇你 同埋 個女仔點睇新對象
唔知會唔會隔太多層唔準
戴定頭盔先

你同個女仔分手係咪分得好差, 佢一諗起你就頭都痛埋, 訓都訓唔到, 佢覺得同你個段關係令佢比野鎖住咁好唔開心, 佢嘗試MOVE ON, 但你地之間好多問題, 難D復合

佢對新對象都幾鍾意, 好似好吸引佢, 佢有D想行動, 但暫時都係做住朋友先, 未咁快交到個心出黎, 睇落唔會咁快一齊, 但肯定好過你同佢。

死啦... 係咪我蠢.. 我唔明點解我會掛住玩,,,
我研究緊D乜

你休息下先啦.. 唔急.., 我日日都會催你架喇

佢身邊都應該幾多人WO... 佢對你應該同對其他人一樣, 無咩特別諗法, 其實你有無搵佢架, 唔係好識既話好難有咩機會

我都唔知,人生課題呢幾隻字有d難捉摸
用左9宮黎睇,咁9宮主比5宮主剋,入相位,咪遲d會掛住玩

我上次問學業
summer哥話我成日掛住玩
正德巴話我hea
我都唔知點解係咁

你係咪1st hon個D人黎架

3年後話你知

又變蔣囝2號

太長 唔睇喇

5宮是咪一定係剋？有影響有無機會係助？

唔一定,睇宮主星狀態
吉凶助剋任你揀

繼續live 等新症

要ot

算啦思古井又變一代過街老鼠

準到喊（我自己個部分同埋對佢嘅description ，後宮佳麗嗰度笑咗）
我都唔知嗰個所謂嘅timing會唔會出現，咁睇落嘅話都係隨遇而安喇
都多謝大師 之前唔知應該點做，而家有返少少方向

唔駛客氣

追到呢度發覺開咗兩次，都補充咗幾多下
半年前有計傾下，但只係撞到吹兩句，熟又唔係好熟，我諗佢係覺得我作為一個朋友識得過，但係再進一步就無諗過
佢真係自己isolate自己講得好岩，成日都好忙
我最近係有諗緊點做，因為唔想再停留係呢個stage，同埋有其他人approach，有認真諗過自己係咪浪費緊時間追一啲根本無可能嘅事

有咩再番黎報告下

我返黎喇有冇人掛住我

冇

你冇愛呀你

對住機佬係難d有愛

ok

駁唔倒

一齊左早講啦
人地拍緊拖你唔好阻住人啦

現實稱呼:wing
性別:女
問題:想問今年有冇機會出pool?
諗問題既日期時間:9/5/2017 21:37

現實稱呼:yi
性別:女
問題:幾時出pool?
諗問題既日期時間:9/5/2017 21:42

俾多次機會你

Baby chu

662

棍5 劍王 杯9 劍3
你是否很想出POOL,亦因此事令你自己混亂
之前段緣份係唔係來得快,去得快
你呢家對你既現在應該好滿足(有新對象?)

大概應該無機出到
9UP

2年後啦

search 左劍三係咩
痴線

問過可唔可以再問

可以,歡迎

多謝你

現實稱呼:wing
性別:F
問題:我想問下其實佢對我既感覺係點？
諗問題既日期時間: 9 May 2236

麻煩晒！！

現實稱呼:YU
性別:女
問題:呢個月打算約前度出黎，有無機會/有幾大機會約得成？
諗問題既日期時間:9/5/2017 22:31

可唔可以占埋阻礙同建議
thx

我同佢依家相處得好好 但好怕有一日會突然間分手 個個都話我地好swt 但我好怕佢身邊嘅女仔追佢

個佢係乜水呀講清楚先

即係咩意思

唔好意思！
佢係對象黎。未一齊

傷心,會崩潰
9UP

手痕幫自己抽時流, 過去DEATH, 現在 LOVERS/HANGED MAN 一睇笑左出黎, 咁應

未來劍10?

新階段

未來女祭

補杖8, 補杯侍

嘩 杯侍 不得了

劍3

即係點呀空空大師

冇野

唔肯幫我解

唔駛擔心咁多啦
除左隻女祭司我唔知做咩
其餘果兩隻好好

女祭好似係其實自己一個更開心咁既FEEL

唔知阿 成日都唔識同女祭司溝通

岩岩睇左天空為限FB有人問佢女祭師意思, 不過佢問工作上既

佢復原得幾好

咁愛情呢

idk

女祭同杯侍都唔太好

現實稱呼:盈
性別:女
問題:有無機會入到想做個個行業
諗問題既日期時間:10-5-2017 12:23am

仲未識解court card

just 9up

稱呼:淫賤小鳥冬
性別:M
問題:我想問下我同佢有冇可能一齊？
諗問題既日期時間: 10-5-2017 01:03
希望今次占到我

現實稱呼：Yuko
性別：女
問題：我想問男同學對我既感覺係點？
諗問題既日期時間：10/5/2017 01:04

jeng有case開你班痴線佬之前又唔見開得咁快

又想繼續follow up吓 #388
再問的蔥絲～
現實稱呼：吃蔥的絲
性別：女
問題：我唔係幾摸得清，因為幾次都係遇到岩嘅但係最尾因為各種原因不了了之，又同埋自己心態一方面係想出pool另一方面又未ready commit 或者唔知點樣再行多步，其實嚟緊呢年遇到個大家都鐘意/適合對方嘅對象機會大唔大？
諗問題既日期時間：10/5/2017 01:10

#708
不太大
以往你地距離太遠喇，
依家你地個關係已經算係最好,雖然停滯不前，冇進展。因為佢對你重係好大戒心，甚至對段情誼不安。
我諗因為係你太活係自己世界，好多時你對住佢係做啲你想做嘅嘢而唔係佢需要嘅嘢，導致你係佢心目中上唔到高一層。
你嘅挑戰在於要點樣走出自己個世界，心靈上交流多啲，令佢信你。否則你將來都只會活係你自己啲ff入面
self penta 4
her moon ref page swords
be4 wards3
current hangedman ref cups10
relationship ace swords
future knight cups

你現實叫吃蒽的絲？

求補充，係某一個定成班？

某一個

linlin你個名咁mk唔想幫你

#711
我覺得你自摺排思考吓先好啲
你太多不安喇，根本你連拍拖對你意義係乜都未完全清楚，俾你拍到又有驚呢樣驚個樣。
以往你啲對象似因為太少心靈交流而不了了之，但你亦因為咁影響咗自己唔敢主動多啲。你依一刻俾太多思考控制住你真實諗法，唔好成日諗以前發生過咩，更唔好俾佢影響你自己，因為過哂去架喇。
黎緊依年，不論思維還是做法上建議你多作改變，無需焦慮太多，相信自己，相信别人。之後黎講啲嘢會開始好，應該會搵到你想搵嘅人。

切hierophant
be4 hermit
current moon
future cups2
problem swords10
reason peata10
situation chariot
advice death

最多我改名lo

#709
fire wards 4
water justice ref peanta4
wind knight peanta ref page penta
earth ace swords
佢就對你冇乜感覺
佢依家就鐘意自己一個多啲，因為成幅心機擺哂喺chur學業or 事業。
對於呢類思想上成熟啲嘅人，佢有機會覺得身邊嘅人太幼稚而冇乜興趣。想佢對你好感大啲，或者可以show成熟少少個面and 多啲陪佢chur

live

你因為個名唔幫人，搞錯

sor 9 眼殘 差#677/#705

佢唔係吖嘛

😂😂😂😂😂😂😂😂😂
其實個同學仔中意咗我兩年

我叫*/_{純粹..戀愛;}&-/*

#677
切 king wands
current cups8
future towner
冇啦，你地個心都飄咗去睇到啦，今次應該約唔成
不過如果我係你我會照約因為啲牌令我有心理準備
唔得預左，得係bonus

我廢

lin lin 你係咪高高地 165或以上，有d霸氣既女仔？

巨人咩

你係試緊定完全未plan 過？

165 好完美喎

依家好多仔16x wor
作為仔160多啲market

利申175矮撚

男既163 女既175都見過啦

人生 我得15X
啱啱ig仲要比人hack咗

試緊

宮宮大師，我諗我諗到你睇我個盤

我既第九宮要第五宮support

或者我條命都係咀

#705
切 ace peanta
before king wands
current queen swords
future king penta ref devil
reason son ref penta 8
situation hermit
advice cups 8
如無意外，你繼續努力應該得架喇。
因為你已經well prepared for 依個行業，估計你之前都花咗啲時間係入面。keep 住努力就得架喇

15x 關ig 被hack 咩事

Thanks

現實稱呼:銘
性別:男
問題:嚟緊自己會唔會出現好重大嘅轉變
諗問題既日期時間:10-5-2017 03:54am

總係覺得自己事事不順同好失敗

比5宮主剋wo,佢support唔到反正害左你

一宮主火星係雙子8宮,5宮主木星係天秤12宮
木入雙子落陷,唔會support到

我最早呀

好威威lo

都幾嫁

咁耐冇見去左邊

一早就要考試

要返工

一早就要番工

訓返個回籠教先
其實我沉晚4點幾先訓

一早就要開會

又咁夜訓

日日番通宵更 潛到下個禮拜
打兩份工

通宵 兩份工
竟然可以仲癲過我

惡乜惡呀？
j完醫生再j家燕媽媽 最後j埋唐詩詠
再碌下電話，差唔多啦

過份

試舉例及說明

夜訓咪過份

你冇得夜訓又話我過份

我有嫁,邊個話我冇

皆大歡喜好睇

我解杯侍係解一場戀愛既開始
出埋杖8 不遠矣
但女祭司就 唔知了

fb既當年今日話我知，5年前的今日係31度

5年前既5月會有31度？

sleep la 7 head

杯侍我覺得只係將ff當成真實,實際完全唔係呢回事
女祭就只係坐觀

隻杖8呢 好快會FF

咁又點

早早

做乜鳩

今年仲未30度
當年最高氣溫33度 好熱

早幾日熱到癲啦

我好似肥左

肥唔到

You收skin

我能不能說神準 因為其實諗太多都係我性格（唔知係咪缺陷）嚟，建議得好岩，感謝大師

食屎啦 唔洗找

肥完都係未過60kg

諗得多冇問題唔好亂諗影響情緒就得

好想增肥

要咁肥做咩

夠力抱起你

唔過60kg BMI 13左右

自膠 16 17左右

最肥時應該接近60kg
減左 不過都仲係有啲肥

岩岩一磅輕左，但脂肪比例勁高

最肥既時候63kg
紫衫肥婆

63

女仔既理想體重係幾多

睇下幾高啦

唔高過160

50零掛,唔清楚

得50頭

你溝緊心理時鐘？

好準呀

想問下點樣先可以同佢有心靈上既交流
認真求教

最近搜羅左條全長25km既行山路線
有冇勇者想挑戰下,冇樹蔭冇補給

30幾度不了

我諗住7月先行,冇假
咁先磨練到鐵一般既意志
上過雞公嶺就知咩環境

廿幾k唔係問題夏天先係
我廢h一定出事

不了
會熱死鳥

咪搞 唔上上A1或連登
體能差哂 上山話咁快喘

比你地j下

廿幾k都唔係問題 唔係平路wo ching
上落2000幾米wo

廿幾K爛路 大石級
行到人都癲

途經你最愛既大刀屻 元朗行到荃灣

現實稱呼: c
性別: F
問題: 佢會揀我定返返去俾帽佢帶既老婆身邊
諗問題既日期時間: 10/5/2017 12:28
感謝巴/sis打

大刀屻得景靚

個名阿

雞公嶺>大刀屻>大帽山
有性趣既睇下資料做定心理準備

係得近

大刀屻點去大帽山
去北大刀屻落果個咩知咩船？

嘉道理落,沿公道去梧桐寨上大帽山

咁行都係有fd同我講先知

人都癲 你加油

睇到個高度圖都覺得恐怖
第一關0-500幾係雞公嶺,跟住落到幾十米再上到500幾係北大刀屻,再之後落到100米再上到900幾係大帽山

7個鐘會行得哂？

真係C

咁……ok啦
你有冇指定髮型師

條路我仲未畫晒先7個鐘
理論上行得晒,實際上應該行唔晒
時間我係跟拿史密夫定律set,跟住app計出黎

感謝讀者提供笑話

史……史密夫定律？

167表示巨人咁

我男仔都係得167

跳下繩

拿史密夫定律

現實稱呼: jedi
性別: M
問題: 同GF有無復合既機會，想同佢繼續慶祝9週年
諗問題既日期時間: 10/5/2017 13:07
Thanks巴打

吊下個人

我第一次聽已search

好傷心
考完試同女神去沙田買野食
跟著食完 女神話要走
因為佢約咗人一點半係粉嶺等
咁我送佢去火車站 中途佢撞到朋友
佢話要同佢朋友一齊行街
咁我咪走lo 點知我地去咗同一間鋪頭
佢問返我 駛唔駛一齊行

吊人

用黎估算時間

真。訓醒

第一次見你打咁多中文字

人生

現實稱呼:蛋
性別:女
問題: ex想唔想復合？我地有無機會復合？
諗問題既日期時間：10/5/2017 13:30

巨人

有長腿 好葡萄

啱阿 高都有高既好

#838

杯6 棍王 棍騎 劍4
一陣再解

好似幾應下

好正喎
米6都冇，好渴望高d

呢個係你既初戀黎??
好好休息下,慢慢黎
將來應該有機會既
9upppp

feel到無好結果

yes 大家都係

大撕你有另類高見?

真好,可以維持到咁耐

我又冇諗過會係解到初戀

有用咩 咪又係分開

你係cut 時間流？

杯6係CUT
其餘3個係時流

呢期多左人玩CUT牌

點睇係初戀

其實得我同nova

唔識解cut既過去
問卜者懷念住以往同對方既時光一定冇錯嫁喇
佢應該嘗試cool煲或者追番咁 但係就冇一個完善既計畫 純粹見步行步咁向住目標出發
可能係因為咁
導致將來未有機會復合
更可能面阻阻
斷線大師點睇

杯6個感情

CUT牌係現在黎.. 當時當刻

我睇心情都用

咁咩叫現在既現在cut現在
仲有cut過去

我係睇問題者既心之類(?)

我睇書都係講cut代表問卜者既心態
但心態點連繫過去

屌我以為係4隻果個牌陣

入考場 2小時後見大家

就說了nova同我地不同派別

簡單講.. 就係講Seeker而家諗緊既野

我係癡線派

理解不能

無咩意見.. 覺得佢地散左一段時間，想復合既心愈黎愈強.. 當初想觀望多d搵機會，之後就想take actions，但其實可似無咩plan.. 都係縮下縮下咁
唔太樂觀

nsd？

識廣東話, 我唔SURE
我同佢講英文佢同番我講廣東話

我係咪問得唔好 skip左我

final 真多痴線佬

問到好VAGUE

好驚 , 好在我今日係STAFF

我地下星期會約出來傾次 唔知結果會點

今日空氣好差我個鼻好辛苦

岩岩一出地鐵都覺, 不過我全日係室內無帶口罩

成個香港都紅... 去7仔買有隻日本口罩寫住防PM2.5 頂住先...

呢啲係緣分呀
這些機會

n95無撚敵,不過會生熱痱

咁熱焗死

不是我的 跟著佢係咁whatsapp 我
對唔住啊

訓留 又番工啦

正 係街見到有人著冷衫

著到咁核洩漏都唔驚

好等錢洗咩

對住痴線佬要痴得重過佢

我覺得香港真係多左好多痴線

thx我個鼻就爛

me

洗下鼻先啦

咁我問過另一條
問題: 我繼續同ex保持關係仲會唔會有好發展?
時間10-5-2017 03:06pm

今日唔記得拎噴鼻嗰支嘢出街

啱啱返到屋企🙂 點樣可以通鼻塞

以前醫生比個唔workkkkkkkkk

等
利申十幾年鼻敏感

唔該曬咁多巴絲打

平時拎蒸餾水索入個鼻再大力噴返出黎
會舒服好多

我頂唔順d噴鼻流落喉嚨會苦

個個香港人都有㗎啦

好在無鼻敏感 平時唔小心沖涼吸左D水入鼻都覺得勁辛苦

jealous

我都有鼻敏感呀，仲要好嚴重
開冷氣一定留好多鼻水
同埋個鼻入面好似有塊野脹起，頂住咁
不過搬左近山邊嘅屋之後好咗好多

我沖涼好鍾意含d水落口再噴番出黎,超好玩

有鼻敏感真係好辛苦

幾歲呀？

就黎22歲

好多蚊

有冇膠鴨陪你沖涼？

我覺得你會飲咗落肚

Anywhere都有蚊

黃色經典

又唔會
可能住高層

有膠比卡超

好等錢洗呀

唔會一啖咁飲,最多都係噴完出黎淨番係口果一dd,不過冇所謂,以前游水都飲唔少

有錢冇命享式番工

泳池味

我會一路沖涼一路刷牙, 直接用個口接花灑D水

係咪搵夠請師姐我食飯

游水多女昅

可唔可以幫我占多次😂😂😂

我都會

氯氣陣味好怪,每次游完都用大量梘液同洗頭水

九公多機佬

你用咩牌子

遲啲去旅行 享番

有個問題困擾我幾個月
想大師幫我占

問題: 因為之前某d事，同個女仔好似有d誤會
想知可唔可以解開誤會，做返朋友

感謝

Okay ar 唔太貴就得

u r one of them

M記放題
講笑

軍官呢

冇研究,老母買咩我用咩

餐蛋公

去邊

944

棍10。星王。吊人。劍8
將來有好多阻礙，未必解開晒所有誤會做得返朋友

要你煮

玫瑰花味香水味

Body shop 既 British rose 系列好正

全部掉落個煲一煲過

加埋汗味仲正

汗味日日都有

照食

輕鬆完sem

唔該你
都知道好難
打算同佢解釋返，但諗落解釋完
對方可能都會有條"刺"
就放棄解釋
Let it be

20蚊買lin lin 著過既白色小背心

黃黃地應該好賣D

唔想咁多人爭

得一定得嘅但係有啲怪，因為個次啲牌勁明顯

有幾怪😂😂😂

不安

可能focuz 錯對象

唔明😂😂😂

姐係開錯人

唔開囉

又係時候開新post

唔好啊 你會幫我既

我會呀，好快返到屋企開

慢慢 你熱死未

個鼻爛緊

縫針

1001

10

8

6

4